721遊行會唔會學上次200萬人咁，行完都無用

個幾月政府都唔理

【721文宣】星期日前一齊做鍵盤戰士

唔洗推 唔洗負皮 由佢沉

唔會

今次大家留守到朝早返工時間 不回應不撤走

宜家係雞蛋鬥高牆 唔好成日o念快餐

keep住士氣到區選先係最重要

佢就算回應晒d訴求，輸區選 輸立法會都冇意思